［扮工好悶］返緊工又冇野做入黎吹下水（78）

早晨

記住帶遮

好眼訓....次次都係要晨早5、6點最好訓

今日先星期三
最近好多野做

好眼訓 明明起左身個半鐘

早

精神啲

老細今日vl
精神就對唔住自己

番工坐係到無野做

好事黎

爆左 2:2 唔洗輸

定力唔夠
定力夠即使十幾對波波係你面前
你都忍得住

落少陣雨好冇姐

其實幾鐘意落雨 達達達聲

有野做下無咁悶

希望今晚好天

你有野做就會懷念無野做既時間

日日袋10條鎖匙出街
成日都驚穿褲袋

好大乳

十條姐 你試下掛住三層酒店key 壓力大都算 驚條褲個扣爛

Agger 聽住雨聲訓好爽

今朝好多波賭

胸口骨仲係痛緊

下期六合彩

10個蘋果痛 有幾多個？

正常嚟講我地係唔應該有鎖匙,不過我嗰度無OA,得一個ACO又成十個section嘅人

掛係條腰到

悶到呢 9坐中

正 今朝可以係公司屌波

cant agger more

點解連登成日有咕姑固post

即係咩post

於B聽見下雨的聲音~~

下雨天了怎麼辦 我好想你

我仲係無野做

好慘 俾人串

不過最好唔使返工唔使去街先落雨

繼續落雨

好似冇發生過

點解返工可以鳩坐

巴打幾時買gtr

唔好問喇

我仲坐緊 仲要坐梳化

why

好難啦 一陣就要出去

就快買到

模型

9個, M痛11個

又蝕咗三個特訓

頹,番左大陸實習

我都想要

揸得到既

好煩

我回來了

等一陣除定褲俾師傅屌屎fuck

好多人名未見過
唔知有冇女女今晚同我飲杯野

小妹今日收3點半

我要坐到6點呀

咁我呢

咩師傳 ?

唉

你新黎架 ? 好生面口喎~

好耐冇番公司

你下場啦, 唔好阻住哂

係呀, 小姓鐵柱磨, 花朵針哥

之前放5日假
啲嘢完全唔知攝哂係邊

話說尋日去到醫院 我排緊隊等泊車就whatsapp老母
叫佢買野俾我食
佢去到7-11 揀到我泊完車都未揀到買咩俾我
話我麻鬼煩 買呢樣又驚唔食 買個樣又唔食

mummum

老母講事實姐
偏食JJ

學車？

隻手做乜撚野呀 小兒麻痺呀

話俾老師G 你恰我

your name...yoga?

我果陣好車好好玩嫁喎

師父: 屌你就撞啦
我: 咪印緊brake 囉柒,有分數啦

1212

你的老師⋯

就是我！

我雞仔聲

收皮啦 女人

麻鬼煩~

有冇師傅介紹, 悶悶地去學下車都好

又比一分鐘恰

沒有於B的日子

中仔

好慘，

偽毒

咁大獲, 返工壓力大?

好少可胸口骨會痛, 除非內傷OR撞親

去睇下醫生好WOW BABY

洗唔洗保鏢

WELCOME BACK

CENTRE OUT MY ASSHOLE

小妹今日收6點半

好似返新工咁

小妹日日都係收6點半

男人老狗叫小妹

妹?邊到妹呀.嬸

第一天 於妹~~~~~~~~~~~~

i always miss u

我無呀

我真毒嚟

咁都有錯宇

師傅姓葉？入開中路？

我去考 你退休前我應該拎到師父牌

咁我地係同team了

Goal!!!!!!!

洪都奶斯！！！！

又要LOOP多次呢個話題呀

行開啦男神

怪獸一個可以排斥成個post既毒撚

好耐冇見

好耐無見呀大家

溝到女未

幾好嗎

除定褲, ready your asshole

女姐嘛, 有錢就有

個D雞黎架, 你叫過個D呀

咁唔傾囉

還好呀,早2個月好多野做
上星期去完旅行番黎又覺得好唔開心唔想番工

你同auntie有咩分別

傾呀, 好悶
綠茶kikat真係衰過麻糬一億倍, 我情願唔要

遇到失意的時侯，就把它當作是上天賜給你的一個假期…一個長假吧！在這假期裡應好好地鬆弛身心，好好享受一下上天賜給我們的生命吧！

咁今日比信

la~~~~~la~~~~~~~~~la~~~~~~~~lalalalovesong~~~~

仍然好煩

阿門

寧願你俾張list我
見到就買 見唔到就算

@龜仔, 今日有冇塞車啊

等你~

我真係未見過人送綠茶kitkat
上次你老豆叫你買果隻朱古力拎返公司餵狗都應該會俾人屌

師妹~~~~~~~~~~~~~~~

大公司呀 ? 捉 grammar

我以前個間都會架因為老闆要面，唔想比澳洲個邊笑

我上星期先有同事又買個隻朱古力同元貝
點講...都好過綠茶kikat囉, 狗也不屌呀

人小小既咪買囉

考啦

你話：在心中，在腦海

師傅牌唔係冇發啦咩？

唔知點解上一輩好鍾意買元貝
我老母去到又係起勢咁搵元貝

重點：關係如何，手信也必如何

周街都係 利申覺得難食 唔屌

先唔好講點解要買手信返公司先
買咩返去真係好煩, 搞到大家都唔開心
有次有同事去完澳洲買左好大包餅返黎派
之後另一個同事望一望話: 呢句野樓下staff shop咪賣緊囉
成場靜晒, 後來知道原來樓下賣得仲平D

老母幫侄女搵粟米湯 次次搵到就買 叫我試
個種臭味真係

澳洲 羊脂膏

唔知點解呀, 可能佢地覺得呢D叫高級D, 送俾人好睇d

staff shop個d係咪china做

想比人炒

粟米湯好飲喎, 冬天去日本我日日係汽水機鍁幾罐飲

其實你同事可以係澳洲揾到野買已經好勁，因為澳洲出名既野都要係當地品嘗

麻麻咋啵 凍架啵

唔知喎應該都係入口既, 不過好慘囉特登買返黎仲要俾人串, 真係唔買好過
BTW買綠茶KIKAT係抵俾人屌既

熱架喎

唔知佢做乜..但其實佢自己錯得仲多

比我會將成袋野係佢面前掉落垃圾桶

完全認同,其實好多野香港都有得買...

唔踩下你點顯得自己高級

乜撚都話臭唔食 仲煩過港女

而家連英國百佳都進駐香港

再嘈就買樹熊同袋鼠夾

呢樣咪搞到好煩囉, 買手信仲要諗下有D咩係香港有唔可以買

買袋鼠肉比佢囉diu

仆街啦如果樹熊夾既話我真係即場掉左佢

$1 AUD有一包7隻

上淘寶訂貨去完旅行返黎拎再派俾同事

hea到仆街 做一陣就休息2個鐘之後再做

我試過

有同事去完沙巴, 竟然買鎖匙扣返黎派, 我拎返屋企都廢事, 我諗我唔撈個日會順手掉埋佢

我之前去係買袋鼠春袋袋
幾貴

你考多啲牌 六年內無瀨過野去做考官好過

無人睇得出咩

一樣既野點識分

咁仆街既野你都試過

袋鼠春袋袋其實個樣幾靚
但真係唔知裝到乜

沙巴邊有手信
我一樣嘢都冇買返黎

好新奇既方法

去pacific coffee買野飲送左不鏽鋼飲管, 唔知有咩用

我情願佢唔買呀, 鎖匙扣真心無用, 又唔係靚

點洗

係咪一塊木片果d

佢有連埋個支好長既刷既...但佢後面說明個到寫每次用完應盡快清洗, 玩咩
要係屋企用呀?

係呀係呀!!!!!!!!!!!!!

買黎都哂錢
台灣都收過唔少

仲有個種倒轉會落雪既水晶球呀屌你老母

老母表示 咪撚拎垃圾返屋企啦

老母：一係送SK2 一係咪撚送

好肚餓

真心如果係無誠意既話不如真係唔好買手信囉

返office工就預左有d人好在意呢d細微細眼野...

所以咪大家都買D垃圾手信返黎做樣囉, 整整下就有呢D文化
唔買又怕俾人話, 但又唔想買D好野益佢地, 搞到大家都好煩

90後唔識人情世故 買手信都嘈

屌, 千里達哥咁都頂唔到半和

office既社交網絡真係衰過小學生
飲食零售西工反而同事間好融洽

做野~ 潛水~~

係呀, 真心煩

呢啲工可取之處得同事咋

又眼訓又要做野..
點頂

個個日日困埋一齊9個鐘成日搞風搞雨排除異己

out 心鬥角

out

唔識打個勾字呀

正, 今日晏奏又可以開廢會

你而家咪打左

岩岩領悟到

好彩我細公司做細位
完全冇呢d

寧我負天下人 莫天下人負我

依句話何解

你好彩呀
有個新人上個月入黎，早排同佢傾計原來佢都想走
不過為咗公司名，好似打算捱夠一年

問下曹操

有人請繪畫助教 我去做一定好fit
利申畫火柴人有一手

洪都瀨屎

洗底同我一樣。而家都未知會唔年長做落去，但d fd話唔好走啦

好眼訓

[url]公司做野，閒雜人等行開

睇完都唔知咩事

ME TOO 心諗做咩9

咁撚串咪幫下佢推上連登

你F5下就有答案, 岩岩有人POST左

寧願我欠咗全世界, 好過全世界欠咗我, 好似係

做咗一陣野又覺得好悶

老臨

我覺得呢句野好中二病

燦爛的外母

點解唔好走 ??
有D人覺得番工冇野做又有錢收好爽
但我寧願有野做同事OK人工OK 咁先番得開心

唔知係講乜架呢

我鐘意無野做同事好

屌 好av feel

燦爛之丈母娘! 四十路誘惑之中出十連發!

欠5男演豆腐廠員工

豆腐廠咁新穎

中三會唔會有機會好得番架

難中過六合彩

利申: 未中過

於B出發左啦?

好鬼好笑
OK網絡公審

晏奏機好似係

型唔型仔呀 ?

無咗於B開始無晒人生意義呀 ?

係 成個世界灰灑 想退出連登 人生冇意義了

都唔好話, 香港D街頭藝術都幾柒

由你做起~

我行出街已經係一件藝術

今朝個2場波鳩買都中

好撚悶呀

個個去曬旅行 好靜

留守香港

屌撚完波 扮工

係 宜家食緊嘢

你岩岩先去完

個個都忙?

做到腎虧、手震、發冷、全身痛
係唔係命不久矣

打小啲飛機應該改善到

好難戒呀⋯⋯大師

如果一個年青人，氣血充滿，不漏掉，而能把精化氣，氣化神，神化光，這樣3個月，或者100天，就能「精滿不思淫，氣滿不思食，神滿不思眠」。

這個時候，他就出現了"精氣神"三豐，真氣自動運轉。真氣護體，會怎樣呢?骨髓充滿了，冬天穿單衣也不冷，夏天穿棉衣也不熱——身體冬暖夏涼，自身調節達到最高點。而且，精氣神充足，就是三陽開泰，好運氣也會跟著來

原文網址：

100日真氣

食個肥妹飯盒即刻精神晒喇~

你講 !! 你一日打幾多次 ??

狗也不屌

我同我個新對象玩左兩個星期電話, 仲係拎唔到佢手機NO.

是咪要放棄?

玩LINE 定IG?

台灣我比較想收到豬肉紙, 我會係咁食

台灣我覺得淨係得太陽餅同色仔牛好食

果類啦

其實唔洗一定要手機NO.既

豬肉紙幾正
食完都唔知自己食緊咩
但又止到口痕

豬肉紙咁熟既, 係咪好邪惡好脆個隻

起碼玩兩三個月喇~

玩多排先
佢都肯覆我

記住等女黎溝你, 永遠唔好表白, 咁就永遠唔洗輸

同紫菜紙一樣咁邪惡~

我記得連登有個巴打有精神分裂症~

典解O既

政府工

男人唔落注唔會輸,你只可以溝到你本金等值既女
落注先會有得嬴
我次次都買圍骰, 輸哂就算

你次次都圍骰, 輸得幾多次 ?

輸哂咪算

仲以為段野係劍仔講

你都白痴
我係用心對待感情
只係永遠都痴心換絕情

其實劍BB都係我分身

會唔會好似過er咁等姑姑16年?

不賭便是

如果真係有個咁好嘅soulmate
60年都值得等

等d女黎溝你, 咁佢一定愛你多d, 咁就永遠唔洗受傷害啦

ho din

直到永遠 阿門

咁樣計黎計去 仲係咪愛?
咁同啲女因為錢同人一齊有咩分別?

無計, 為左保護自己, 依加d女太西

點解要鬧我白痴

保護自己=傷害人?
點解唔獨善其身?

算啦 我都預左孤毒終老

食飯！！！！！！！！！！

食飯啦⋯⋯做到手震

食飯啦嘻

訓訓下..醒左咪打下...
一日兩次啦

今日好撚悶

咁撚驚

麵包都要裝到這樣

好似好好食咁

一日兩次

外賣呀唔該

太旺盛....

回頭是岸呀世侄

會甩頭髮

仲好濃密...
我今日開始戒J

真係信呀 ?

打J 打到手震

人身攻擊 ? 邊個咁賤格 ?

紛紛擾擾⋯這個世界⋯

今中巴
食咗咩呀 ?

今日食雞腿

雞

滿腦子

咁我係食雞⋯

But when i COLD~ coldooooooooooo~

咪痴線喇, 唔係一食飽就坐低做野呀 ?

起碼都休息番一個鐘先喇~

尖東outback?

唔好咁痴線啦大佬

屎？

成間餐廳最好食就係呢個

可以無限tim食個餐包

最好食嘅屎~

而家好似唔得呀

Still I see you, celestial

唔得阿

話說outback主打應該係扒, 但最好食既野係呢個包, 其次係爆谷蝦同炸磨菇

飲雞精..會唔會補到精

咁點解唔飲返自己既精

A仔有依D喜好

食自己個仔

交換食

好痴線

一陣開會又要做佈景板~~~~~~~~~~~~

天啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

下半場無左於B又無牛丸, 可能幾日都推唔爆

我同你力頂

好似話食得甜野多, d精會甜的

爛袋

個時係糖尿啦下話?

我未走嫁

於B與我們同在

永遠懷念於b

宜家先去機場

緊唔緊張, 係咪迎接新郎既心情?

係食菠蘿

驚帶漏嘢

有老灣撐場

最緊pp同機票同身份證, 其他野都可以用錢買

世界紛紛擾擾喧喧鬧鬧什麼是真實

從來沒有 從來都沒有~~

買左卡比獸

屙埋督屎出去做佈景板

Angel方加！

Allin

終於儲夠鑽石

痴撚線今中~

兜清呢

Ok 最後廿蚊gun

小姐~~ 有咩幫到你 ?

佢死咗~

升滿左木木梟, 一次拎6萬蚊

信用卡同PASSPORT最重要, 其他都可以唔帶, 身份證都唔駛

不如買聽晚6合彩 , 5600萬呀

仲係好痛? 有咩講比太監哥哥聽, 唔洗驚

我諗要打開件衫檢查下~

買囉

未被接納，搞乜

已經冇拎訓覺褲
然後係我fd屋企拎

買左六合彩 5個字拖全餐

唔著咪得囉
我一個人去旅行時都唔著

中咗 all in 錦鯉~

又唔著又吞。。。

根據我呢個賭徒同前馬會員工...
呢個買法係搵笨嘅

有條大陸妹來旅行, 食唔食佢好

飯兜清\|/

機率既野

盤最低投注額兩舊

我唔係自己一個去嘛

食完之後block灑佢任何contact

大陸妹食左手尾好長喎手足

之後見到

未食過 block灑contact 搬埋屋 佢點搵我

有仔仔

4女1男

諗起都爽

仲記得喎

@劍仔, 你有冇去寧夏夜市

btw仲未出發, 去到日本咪夜晚, 第一日咁就無左

冇喎

同意

係呀 所以我係足6日 冇7日

又靜晒

咁收線啦

Diu....上一份Assignment 勁低分

Hi

大學做assignment真係有d令人懷念
每次都係deadline戰士

去到個邊都要記得我地呀

頹左，下星期派gpa預左爛grade

無咩所謂啦, 除非你跌到落3rd hon啦

4隻色邊隻靚d
我想買紅色

red

如果Keep唔到3真心頹

2.x ~ 3都係second low唔係咩

我都覺得係

唔過3

紅色~

未低過3

其實根本無分別

實記得喎唔洗驚

我都唔過3 今個SEM 3科A-, 1科B+, 2 科C-

我是OPEN將~~快樂的一天~~~

根本有一科爛左GRADE就=玩完 睇開D啦年輕人

有呀, 做乜

明明拎A果3科都係好難先拎到 個個都話KILLER

讀左3年唯一一科爛左就係maths, C+
完全唔識計, mid term好深印象, 因為拎負分

樣一般, 不過身材好

一口氣睇番小王子
狐狸同花

害死老母仲要叫人捐錢

c都未算爛嘅

blueblueblue

Stat同soci 溝草科爛到仆街

記唔記得食果堆攤幾點會消失

希望下星期唔會上頭版

爛grade唔使死/殺人呀嘛

好難講

部機真係好慢....
恕我冇辦法為同事服務啦

咩機

4年機齡既dell

好悶呀！好悶呀好悶呀
就黎癲

我估你部機至少快過我部機

我重開機等左15分鐘

可以趁機休息下

4點有人上黎搵我要print野俾佢
仲未Connect到server

真係好悶,. 點捱到6點

原來大家都死左機

倒數個半鐘

係公司睇殘酷一叮 好辛苦忍笑

一點定兩點左右

Me too

Byebye啦咁多位
好快收工啦

byebye於B

BYEBYE啦於B

前程錦繡 於b

做完佈景板

咁夜

其實唔知咩事

好悶呀

於B要走了

唔好咩, 攞正牌唔駛做喎

正過開廢會呀

於b

今朝聽到依家
咩辦公室危機講座 職安健 消防
悶到生菇

[member]咁都得[
你又會去check人地D野飲 /member]

都係嘅 但廢會都唔會開足一日掛

返屋企訓 已經訓到不醒人事 老豆打電話無聽上黎拍醒我

真係未試過

我個fd 4點鐘send message嚟同我講佢收工

佢擺到好出

好無聊飲左好多水 半個鐘去一次洗手間 會唔會比人鬧

唔會呀, 我成日去斟水同去廁所

我食去水丸, 半個鍾去6次

就放工 好興奮

點解要食去水丸 會瘦?

有冇人救下我....做到暈啦⋯⋯

血管緊張素轉化酶抑制劑被建議用於所有慢性收縮性心衰竭病人，不管其症狀輕重或者血壓[28][29]。血管緊張素轉化酶抑制劑改善症狀，降低死亡率，減緩心室肥厚。假如病人無法使用血管緊張素轉化酶抑制劑的話可以選擇使用血管緊張素受體拮抗劑治療，尤其是坎地沙坦[30][31]。

利尿劑[編輯]
利尿劑治療主要用來減輕水腫的症狀。可減少血容量、減輕周圍組織和內臟的水腫、減輕心臟前負荷、減輕肺淤血。排鈉後可減輕心臟後負荷。利尿劑有多種，按照心衰竭程度不同結合使用：[23]

環利尿劑，如呋喃苯胺酸，一般用在輕心衰竭
噻嗪，如氫氯噻嗪，用於輕心衰竭
瀦鉀利尿藥，如阿米洛利，用來矯正低血鉀
螺內酯用於重心衰竭
依普利酮用來降低心肌危險
假如心衰竭病人對利尿劑沒有反應或者反應小的話可能必須使用超過濾或者去除水分來控制水腫。通過這些手段可以重建病人對傳統藥物的反應。9

原來正名叫利尿劑

差不多完成全日工作

tony wong都唔係話好好食, 老佛爺正好多

tony wong平平地都要40,50一件, 好撚闊綽你阿姐

嘩屌, 望一望個鍾5點07分

其實開廢會又有咩好怕wow

屌 返到去肚餓開左包薯片 食左兩塊恰下恰下倒哂落地 要掃返

真咩 仲有十五分鐘收工

返埋8月?

笑左

遲過5點收工都唔係一份好工

唔準笑

長鏡頭越來越遠 越來越遠 事隔好幾年

要睇下幾多人開, 少人開要扮專心, 好辛苦

阿仔幾時養我 ?

不知道在那天邊何會有盡頭~

呀仔已屎 眼訓到傻

仲係係咁咳呀 ?

食野都可以恰到眼訓咁勁

眼訓又要食野咪咁 上次搭飛機個包都差唔多下場

ok啦個樣

好耐無睇射雕添~

好想食, 好耐無食了

克er~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

你睇國語架 ?

早咗半個鐘收工

悶到去講故台睇故仔

遲早要還架~

屌⋯⋯做左成日都未去過屙屎

炮熔下嘛

蝕晒~

o那裡來的屎?

咁唔得, 你失職

但平日觀塘收 今日有嘢做過咗海
紅隧

真係唔掂...太多野搞...
手震

唔好坐巴士

克兒個演員做得幾好, 做到好黑人憎~

未央正過黃蓉

去咗會展睇展覽
好多靚女sales
冇圖

克er死個集我喊左, 明明佢當楊康係兄弟

正所謂兄弟如衣服, 女人如手足

有咩展?

性玩具展

咁要搵條女陪我去

有冇女優

Retail
入去9fing
腦細去溝女拎卡片

屌你地
唔睇user name

一向唔睇
睇用字已經分到人

啲sales好淫賤
件白色恤衫 好逼

睇完都唔識

飛的過黎黎~~

屌, 廢中今個月想唔計佣

有冇人識日文

沖完涼 想食米線

仆街, 仲有半個鍾先收工

收左啦

尋晚滅哂堆蚊 今日又有兩隻蚊G

唔知邊個係地鐵食意粉 好香

唔係甲由就得啦

屌 隔離個男人同老婆傾電話好溫柔

駁唔到 甲由滅我就有

點溫柔法

這些機會

晏晝食左撈米線

少少都識既

一定有芫茜

冇芫茜不如唔食

下火

agreeeeeee

呀茜

有咩幫到你

臭茜

唔係讀"善"? 好似有間餐廳都叫茜廊

係讀善呀
不過呢個世界好多傻茜架

有邊讀邊

仲有7MINS

想食咩阿？我買雞買叉燒返黎好無？
你咩都唔洗整等我返黎得啦~

都唔算好溫柔姐, 有少少MAN

嗚哇

可以好惡咁講依句說話

惡唔起

真係好好好好溫柔 搞到我都忍唔住偷望佢

Facebook 係咪壞左？ 我load極都係得一個廣告post

毒撚無facebook

咪煮啦屌 我斬料咪算9數

好man

Emmm 不如你唔好煮 我斬料好過

完全唔同曬

想食咩撚野呀⋯⋯我買雞買叉燒返來呀⋯⋯
你咩尻都唔好撚整等我返來呀⋯⋯

今晚食自己喇

香港人 叫人年紀大仆街起唔到身都直行直過

唔係咁撚仆街

返到啦嘻

無雞不歡

個個係

劍叔咁得閒唔洗講馬咩？

一早出左文啦
自己中左頭關先

過關斬將
贏多啲

雲吞麵

召喚P 巴
新工如何呀？

翻到屋企機都冇心情打
瞓陣算

唉 屌你老母 5點鍾先黎開會 6點9先走得

屌⋯⋯沖涼俾昆蟲攻擊

攻擊返佢

打咩機

睇完一張相之後食唔落飯

佢已經死左....
隻野好似蜻蜓咁款....
全黑

老母：耶～
我話想打爆佢
老母：你第時條女係咁我幫你打佢
我：唔洗打 直接dum佢落街

耶～~~~ 咁暴力架你~

你係咪認錯咗自己下面咋

Facebook仲係上唔到

跟住 dum 我落街

只准州官賣萌

電腦都開唔到 ?

即係我

屌.....過唔到尾關
輸9死

炸撚死咗~

小小苦楚等於激勵

耶～～我唔會認錯下面...大到自己都怕
蜻蜓咁撚幼我似咩

[咕姑固]佢係咪想逆權侵佔我部冷氣？

又hi左幾多啊

燒來食

咕姑固~

好嘈 有聲

以前呀爺撚雀會徒手整開隻甲由

甲由定支卒呀

有咩分別

甲由唔失叫~

樓豬: 咁夜唔返煮唔煮你飯呀
好有愛

咁梗係要養肥咗先架喇~

雀食呢d先會肥

我驚+呀爺覺得污糟 所以呀爺唔俾掂

以前試過用動物愉快餅個盒捉到隻麻雀

其實我就去幾日嫁姐
講到我好似去半年咁

女

妹妹呢

我讀李龍怡，讀左李籠怡

你籠野

我要妹妹

禮金唔該~

你重勁過我

要妹妹氹都要禮金

佢好忙預備考試

btw 你隻麻雀點捉架 ? 偷塊動物餅~~~

我都想知

個陣呀爺擺左D蟲落去 封左個底 跟住擺係個遊樂場
我一拎起個盒隻雀發癲飛 嚇親我

以前有堆伯伯會上樹拎雀仔BB

之前見到有bb 跌咗落黎，唔知點算

幾大？？？

睡

MO lA Mo La

早抖

night～

早呀

濕熱 成身起粒粒好痕 訓得好差

今日一返到公司已經想訓

又開始焗啦

今個星期d交通真係食晒屎

係今朝落雨最好訓又要起身返工

天氣差，不想上學去

嗚啊

飲東瓜湯？

又打風？

好唔開心 唔知點解唔開心 但係好唔開心好唔開心

食啲朱朱力喇

早起的糖兒有蛋牛治食

隻手皺皮喎巴打

到底得幾多傷心幾分痴

老喇

做intern悶到仆街

咩類型嘅intern

唔好喺我呢個呀叔面前話老

之前返得好開心

邊夠你啲後生仔打

阿叔尋晚有冇收復失地 ?

又落大雨

尋晚輸撚晒

Morning everybody

咪好，唔想熱

係咪ssp堅記

唔是
屋企樓下咋

好想整m記個隻combo, 自己整唔使佢咁貴 $27

morning

好撚悶

但自己炸薯餅好煩

去左上平安咭堂 做地盤算

Gun左準備豬喇

坐低左3分鐘就俾人追問any update from XXX
唔係claim左話自己做野急就要人就晒你架

打和和過和仔

好好享受悶呀

而家好似有d可以叮熱

苦悶

番埋聽日先方加

做DESIGN冇哂靈感慘過死

今日先15號 點解時間過得咁慢

薯蓉已經好正~

有咩關係 ? 等出糧呀 ?

同人夾做野真係好麻煩

係 得出糧個幾日開心下

同人夾打 LOL 煩唔煩 ?

我重有3星期

出街行下，睇展覽

我識整呀

出咗糧做啲咩會開心幾日 ? 話我知, 我又想開心下

派比營業中會好開心

講黎聽下 ? 會唔會落牛油呀 ?

仲要捱多3個月先有加方

整比我食

咁橙

食餐好

上個月出糧買咗個mon放房諗住可以玩玩打ps4
但放工都係訓 冇玩過

牛油，牛奶都落。不過牛奶而家唔會用香港個d假奶 香好多

之後重可以落小小香草鹽

買左咩MOON呀

咩假奶?
我每日lunch都飲十字牌脫脂奶

真漢子

新人報到, 大家好

做邊行呀

phillips
1000蚊 24寸 平到笑
但買翻黎鋪塵

幾時約出黎格下劍

於B
11點仲未出發呀

呀屌1:0

好耐無打過家用機, 返到屋企唔係好想開機打

出咩發
仲有兩個未起身

加煙肉同 cheddar

貿易公司

有咩慘得過翻office 但老細唔比wifi員工用？

Hello

行得喇, 你OK未?

係 好攰
翻到去都係訓

咁衰

下

買個下最開心
個 sales

下即係電腦上唔到網？

唔好咁gay啦你地

Data都就來爆

我都無WIFI用呀, 但有我都唔會用
用公司WIFI咪TRACE晒你電話D野

返緊工賭波 ?

唔係 佢無比wifi password我地

係咪 planning 一部份 ?

俾你講到好想LUNCH去食焗薯

琴晚去到民宿都差唔多2點
搞呢搞路食嘢輪沖涼都5點先訓

今日有咩行程

正常都冇啦
俾都唔要啦 電腦已經知你上緊咩
仲黎多個電話？

我呢條毒撚咪又係睇達哥 由佢trace

我拎左出黎啦

咁你地部腦有冇用緊 ? 有的話自己係睇到架~

尋晚食完老佛爺~

幾靚

SOR覺得好抵死, 口德分-10

去大阪城附近9行

咁開心...食左邊種呀
好想食

2點先返屋企冇俾人黑面咩

嘩萬里長征, 由車站行到個城好撚遠, 行到一半就唔想行

去旅行唔返都冇嘢啦

你試下係價真棧/759買d外國奶飲呀，真係唔同

記得加酸忌廉

附近有冇咩嘢食推介
應該都係食住咁行

青蛙

D民宿成日有門禁

無野食, 附近乜鳩都無, 好大個公園黎

唔撚係掛

新同事第一日返工就遲到

係啊, 應該就快變井底蛙

咁多
佢最出名個樣creme brulee你反而唔買
個人推介green tea opera, 超級好食

btw佢D兜好靚, 我儲左十幾廿個, 老豆當煙灰缸用

依加d90後

返到未

係 好撚悶

冇喎 拎鎖匙都要去第二度拎
中間隔成3個街口

飯嫂晨早買咗 coupon

airbnb定民宿呀

好想食啊啊啊啊啊啊

原來有分別
咁應該係airbnb

劍仔分身

靚唔靚仔

華生

我都好撚悶

悶到HIHI

如果返工做完野就走得
我諗我9:01就走咗

下....我堅係新會員....琴日先登記
之前唔知點解用網上行個email一直都登記唔到, 琴日再試就無啦啦ok了

咁我會放幾個星期假~

真係好悶

我都好悶

賭咩波 ? 驚唔驚造假 ?

你落街去便利店買下野食仲好啦, 等佢地起身做乜
去旅行最憎D朋友唔肯起身, 你地無講定幾點出發架咩

200蚊玩下姐

做咩唔自己出去行下, 去附近屌個拉麵

銀行呀
好撚悶

4 女 1 男, 會攰

你身份已經比我地識穿

返緊intern
想知各位巴絲係咪真係長期有野做
定係通常扮工

本身都諗住今日9 hea嘅
只係冇諗過宜家先起身姐

好撚柒悶

銀行會咁得閒 ? 咩位呀 ?

長期無野做

扮, 結衣BB

長期扮工

好撚慘嫁個男
沖涼等極都未輪到佢

4條女沖完一定好香

吓
一間房 ???????

真係浪費晒D時間, 你話你住豪華酒店嘆就話姐
係我就掉低佢地落街食野行下先, 起身先CALL返我

陰公豬個男一定好似奴隸咁, 幫手拎行李呀整呢樣個樣
諗到SHOPPING時個男就慘

於B 好 man 架~~

不安

想知 intern 係咪課程一部份呀 ?

得一個廁所

行李我地自己拎嫁喎

第一日冇乜所謂啦
聽日再咁就屌柒佢地

每逢上下班時份，車上人迫人，女士們最怕遇「咸豬手」。近日社交網站有名女子自白，疑搭巴士時被人非禮，事後要求巴士公司跟進，但一直無下文，迫於無奈決定用自己方法在網上公開譴責，呼籲被性騷擾的女人「要站出來」，杜絕風化案蔓延，警惕其他女性保護自己。

女事主在其個人社交網站指，事發在上月26日，當時正坐巴上返工，在上層偏中後位置坐下，途中並無留意身邊事情發生，直至突然有車長走上上層，要求其後座男乘客下車，否則會報警，男乘客則連聲道歉趕忙下了車。之後她發現頭髮（馬尾）被沾上不明液體「濕晒又亂晒」，於是追問車長究竟發生什麼事，但車長只說：「冇呀，放心。」

其後經朋友勸說，決定致電巴士公司要求跟進，及解釋當時發生什麼事，點解突然趕該男乘客下車。等至上周六終獲回覆，卻指司機唔肯透露佢見什麼，但你頭髮的事不關該位男士事，同時亦拒絕解釋車長趕客下車的原因。

不過，其後她再踫見當日的車長，終問出原委，原來當日有女乘客向他投訴指見該男子作出不雅行為，但基於無親眼見到及證據，女乘客亦拒絕到警署協助調查，才趕該男子下車了事。雖然巴士公司日前應女事主要求再致電回覆，但女事主質疑巴士公司「hea佢」，欲「大事化小」根本無認真處理事件及歉意。

HO DIN

份新工好 hea

就訓著

自己唔站出黎, 但叫其他人站出黎

好撚正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

劣花灑

黃洋達, 你入黎想比人屌呀 ?

唔係
但返緊呢份都關我本科事

玩到腳軟

23小時比4條女圍住
剩翻個一個鐘係廁所劣花灑同奶地板
少d定力都唔得

奶地板

樓上好痴線

啜呢個去水位, 有洗腳水

CLS

That s right 呢埋係屎塔下邊

悶到痴咗~ 人間悲劇

4女1男真係揸乾哂

好撚似

痴線你地咁識玩

我想改名呀, 等左好多日

嘩............要唔要驗一驗先

係咪野火巴打個個偵探po

唉 專心扮做野先, DONT MISS ME 8~

波臺狗好好笑

無啦啦巨乳

時租149

好貴

1個鐘149仲要趕頭趕命逼自己訓著

爸爸買左隻公仔問我要唔要
mummy：唉 佢張床無位喇

早上10時，九龍塘歌和老街12號對開，發現懷疑爆炸品，據報有途人在安全島上發現數個紅色筒狀物體綑在一起，上面寫著「會爆炸」，警方接報到場，封鎖筆架山道至德雲道路段展開調查。

咩公仔

有條打手係咁SELL架

大大隻熊啤啤 今晚有野攬

上面寫著「會爆炸」

你老豆無啦啦會買熊啤啤
你真係10歲呀

原來拉薩都有星巴克

咁多位我需要你地既指引

需要參加淫賤派對嗎

我成日尻買公仔 唯獨隻啤啤睇左好耐都冇買

好撚大雨

點解冇買 ?

因為我張床真係冇位

邊區

等mummy主動讓張床俾我擺其他公仔放啤啤

貪新忘舊~

need

爹地媽咪好錫你

屌你老母咁都籌到三十幾萬, 係咪太多人有錢無地方駛

大愛撚

屌 我都觀塘
冇帶遮

［泰國］搵酒店搵到間咁既野....

唔敢住

至昨晚已有近600人響應
姐係一人5舊

on9 要點先諗到死老母第二日就去開眾籌, 仲要自己害死既
話運條屍返香港都算, 做乜鳩要供你讀書

收到個客email係讚我, 應唔應該fw比老闆?

自己做錯野仲要人地比錢

不用, 佢另外 send 咗個 email 比你老闆屌柒你了~

真
自己超速駕駛害死全家仲叫人捐錢

18號老豆節?

yes

唔係話要認真扮工?

咪踢爆啦

仲未諗到食乜

求其撚屌比張金牛佢算

計續扮

買個旅保先

入馬會都1000啦

又去旅行

係我就成個月糧俾哂爸爸

好撚眼訓屌你老味！

WADIU考子

你們將失去老姆

我上次索性買左一年旅保

沒有老姆的第一天

睇黎於B終於出發左

有冇去試食 ?

good luck
上次落雨個兩日反而我最開心

見到我個case 大家就知旅保嘅重要

無喎
唔知而家仲BOOK唔BOOK到BUFFET, 諗諗下不如求其食個飯算

留多日台灣會好悶

你CLAIM得足酒店全費呀?

certainly

......................

你買邊間

上次去旅行 爛撚咗相機
心痛到pk
仲要冇旅保

[ quote]
[/quote]
dum咁d電子產品落街
回本

dum咁d電子產品落街
回本[/quote]
換新野

嘩爛相機, 聽到都覺得肉赤
如果我整爛左部相機我應該會痴線

同女友散左

事緣係一直以黎佢呃我好多野 有小事有大事 我都有上黎講過 永遠寬己嚴人
我就咩都錯 佢就永遠有藉口話自己果d係點點點 同我果d情況唔同
呢d事我已經谷埋谷埋 對佢完全失去哂信任

而今次導火線 係比我發現佢wechat識仔 同仔講話自己單身 想搵幸福
但我見佢講左一陣就block左佢 可能知衰/過左火
但老實 我唔知我未踢爆既有幾多野 可能有好多冇block只係del左記錄 我唔知
我好嬲 崩潰 同佢講分手 佢喊哂口話知錯 唔會再咁 對唔住 但其實我已經聽過好多好多好多次
最後夜晚12點左右大家各散東西

我踩住車周圍去 佢不斷wtsapp我想挽留 感性果面叫原諒佢 但理性果面 我真係原諒唔到佢 佢已經呃左我好多次 今次仲要係咁樣搵仔

4點幾我番左屋 夜晚好靜 合埋眼就諗起佢
我理性果邊已經運作唔到 一下子就拎起電話打比佢 喊住叫佢過黎陪我 好掛住 佢都即刻過左黎 我攬住佢話再冇下次機會了 然後一齊訓到朝早

朝早訓醒 手痕又睇佢電話
佢同幾個人訴苦 一邊同仔呻 就話好辛苦乜乜物物 一邊同個姊妹呻就態度勁輕挑 用一句講自己衰d咩 然後個姊妹話"普通傾計姐 又唔係出黎見" 佢就講我點點點唔好 果刻d理性即刻番番黎 果斷推開佢出門番工

好難受 每晚糖痴豆咁攬住 每晚都同佢講唔準要第個 然後佢會話唔會啊 得你一個咋
但最後換黎既係咁 一次又一次咁呃我
好想當咩事都冇發生過
好老實講我知你地一定會叫我飛左佢 但我真係放唔低呢段感情 好想原諒佢 但而家既我真係做唔到 好難可以原諒佢
但我真係好愛好愛佢 點解要咁對我
我同佢講你比d時間我 佢話佢會等 我唔知我原唔原諒到佢 或者應唔應該原諒佢
好亂 好心痛 好難受

下下個月出糧買過部新
都儲咗好耐

我去兩日日本都有買保險, 後來整整下決定買一年算, 我買恆生, 上次撞花相機個殼都有得claim足

你又有玩開相機呀

耳機相機
兩樣加埋...

我鐘意影街邊d人
覺得capture路人ge一剎那呢件事好浪漫

我都係雙休
不過耳機呢d唔係成日換...
相機真係 鏡頭條數.......

做住sp先

耳機無玩好耐, 而家夠用就算, 無追
相機野都無買好耐, 因為追完

佢好似無珍惜過你, 再落去你都係唔開心多

我基本上只係旅行時先拎出去影, 係香港好少好少影相

做做下又會變番真男女朋友

我對都用咗5年幾,頹到就咁插iphone算
相機...不要說了 但成日俾人話唔識影人像

如果過左今次佢識得珍惜呢...

龜仔
上次聽你講 我已經覺得呢條女荒鳩謬
放過自己啦

巴打 呢條女真係唔值得你珍惜wor
你打機打得唔開心都轉game啦
同佢一齊搞到自己咁唔開心ge 咁做咩要一齊呢
何況佢毫無悔意wor
你都冇辦法同佢過人世啦係咪
如果平日冇乜frd ge 咪吊住佢 得閒約出黎玩下lol
轉下心態 唔好咁著緊都ok啊
但如果大把frd ge 咪 去同frd玩啦
無為搞到自己咁辛苦喇

3年了...我真係放唔低 好愛佢

夏天唔想咩住周圍行

簡單啲講
呢啲女人就係養唔熟 未玩夠
我老豆就係中過咁嘅伏
我就係佢中伏下嘅產物
自己諗 你要死我唔會阻你

之前拎fiio + traveller, 出街聽歌拎幾舊野, 搞搞下覺得好煩
相機我都唔識影人, 我影風景
交流下

皆大歡喜

單反?
追到pk
香港天氣唔係咁好 唔係成日有機會拎出黎玩

我都想試下放棄呢段感情 但好驚遲D會後悔
而家我留左一線比佢 我真心希望自己遲D原諒到佢 始終太愛佢

我都係插iphone
帶舊野行街好煩 換黎換去咁

單反呀, 唔係旅行我唔拎出去
係香港影相係好耐以前岩岩開始玩相機時先會拎出去周圍影, 而家唔會